年齡差距大嘅愛情

利申返:絲 22

相差17年，由一開始無乜信心，到依家就快半年。
佢都依然好鍚我好照顧我，同佢一齊好有安全感。
由細到大嘅經歷逼迫住我要堅強要獨立，但係其實我都好
需要依靠，而佢亦都係一個好好嘅對象，可能佢都係比較
大細路一啲，我哋之間從來都無generation gap
屋企人嘅唔支持有時候會令我好洩氣，雖則一段關係係
兩個人嘅事，但自己內心都好著緊佢哋，好想佢哋會接
受同被祝福
除咗呢樣，其他各方面都好好，感覺到依個真係結婚對象

有無其他故事可以聽吓

拖佢手係街啲人會唔會以為你做雞

我係巴打，36
曾經有過細我12年嘅gf，初頭係好好嘅，但有好多諗法始終唔同，經歷嘅階段差好遠

我果個，佢老豆老母真係有咁擔心過

你男友5歲就俾到安全感你，絲打好幸福

屌做乜鳩

又唔會喎，好彩佢個樣生得好後生
我問親啲朋友佢哋未知道之前都以為相差五歲

差12年 經驗 價值觀差距大 俾佢飛咗

我成日都會假設好多之後有可能會發生嘅事
So far依家兩個嘅價值觀都接近，又可能我比實際年紀老積好多
咁巴打而家會唔會對啲細過你咁多嘅女仔落咗到閘

唔爭氣咁笑咗

5 歲戒左奶未?

我果個咪多疑，怕佢其實係第三者 有時講買樓呀生仔呀佢未必諗過好多，呢啲係我哋嘅差距。

結左婚囉，閘已落 不過老婆都係細我幾年

I know that feel.
咁您而家會唔會因為咁而選擇搵返啲差唔多大嘅人？

到咗佢呢個年紀好似都係追求安穩平淡嘅生活同愛情
我同佢反而係性格上要磨合
成日都想佢唔好咁急燥，放慢啲，多啲欣賞身邊嘅人
啱啱開始會覺得佢就係因為經驗同經歷
一齊拍拖好平淡 不過依家又習慣咗
覺得講咩都係假 有時身邊好多模範情侶最後都分手收場
加上我自己做醫護呢行，個人好多愁善感
成日都覺得要珍惜眼前人
依家只係求大家專一，長長久久咁行落去

死啦講結婚買樓生仔反而係我講得多好多
要幸福呀

男朋友大我9年
我地鍾意既野 做開既野都唔同
唉

大家咁話

咁點解當初會一齊嘅

因為鍾意？感覺呢樣野真係虛無過屎
依家仲磨合緊
大家平時拍拖有咩做。。

唔知係好彩定唔好彩
我哋都係有返工無收工嘅人
一星期都係夾大家放假，又或者係接吓收工送我返屋企見嗰短短一兩個鐘
有時候我放假我會整嘢食俾佢 再去佢公司附近睇吓書等到佢收工先再一齊食晚飯
咁樣諗返起平時拍拖真係無嘢做
以前成日會上網留意吓有無啲workshop或者啲週日市集，再唔係就一齊行山做運動
不過依家真係咩都做唔到

行下街睇戲、去下旅行，都係果啲嘢，不過我放工好攰未必想出，佢有時理解唔到

依家疫情

仲想追返佢
都係鍾意啲大自己比較多嘅
最大問題都係我冇拍過拖 成日介意佢嘅過去 又好細路女脾氣 唔識同佢相處佢應該覺得我好麻煩 大家想要嘅嘢唔同

其實年齡差咁遠係點識 點開始😅

工作地方識嘅，果時響醫院做

試過一齊打模擬市民

點解要開始

相差17年，佢5歲？

你條仔5歲？

要磨合先有意思 有共同興趣好快分手

唔係呀我22佢39

開心咪得囉
呢個年紀嘅男人成熟啲，識遷就人

39係我表達得唔好

有得解既咩

5歲

到底點識

我係佢工作上嘅客人

半年咋喎 熱戀期都未過

佢都係你工作上嘅客人

我唔準您咁講

睇返你個舊post 我依加都好幻得幻失

試過左13年
因為對方經歷好多野
覺得自己唔夠成熟係佢面前好無自信
而且佢呢個年紀覺得拍拖唔洗成日見
亦都講過佢已經過左拍拖好想見到對方嘅年紀
其實係佢唔夠愛我定係佢純粹咁認為

或者係父女

嗰陣未一齊真係會有呢種感覺
而家一齊咗就會feel到佢愈來愈珍惜同愛護我

鍾意嘅就唔好咁輕易放棄
我同我男朋友一齊，都唔係樣樣嘢咁夾
但好老套咁講，溝通真係好重要
因為我有時未必會即刻理解到佢嘅諗法
佢又可能過咗後生會做某啲嘢嘅年紀
但唔開心要大家拎出嚟講，嬲唔好隔過夜
我都會怕問題愈積愈多，到最後搵返個原因又返返去話因為年齡相差太遠真係好可惜

加油呀

好撚嘔心

其實點解大咁多年嘅男人會鍾意細咁多嘅細路女
對事業/愛情/家庭/日常生活都應該有好唔同嘅睇法/習慣
細自己1,2年都已經成日要磨合讓步
唔敢想象同自己價值觀差咁遠嘅女仔一齊
會唔會湊女咁

四十歲嘅男人都係睇廿幾歲的 AV， 而唔係四十路的

Sor 唔知你拍拖原來淨係為左扑野

睇個人啦
不過扑野可以增加磨合的誘因

你睇多次句野

人地當玩幼齒，仲自我感覺良好

好奇點解同你媽咪溝通到

扑左未

如果年齡大果個有錢, 有咩所謂

我男朋友大我八歲
識佢嗰時19歲 第一次拍拖
乜都唔識 曳過 不過佢原諒左我
有次我老豆要見佢
我驚到爆 佢反而安慰反我
我老豆捉住佢 同佢足足傾左4個鐘
第二次我老豆又要見佢
約我哋跑山 又要佢做引體上升
我哋嗰時先識兩個月
就要做尼啲嘢
我嗰時真係好心痛佢但同時又感動到
依家我哋就黎一齊一年
佢收工就會wts 我
返到屋企就會同我報到
沖完涼就打俾我
日日都係咁
因為佢話要俾足夠嘅安全感我

男朋友係老土鬼又年紀唔細
佢同我媽咪都好鍾意張學友黃凱芹張國榮, 仲有80-90年代嘅電視節目同電影, 講開80-90年代嘅香港就佢地講唔完
反而佢唔識我睇嘅電視節目, 卡通片同明星, 因為個時佢已經出黎社會打緊工

我決定依家學煮餸

多謝你 希望得 佢好多野都唔講 我真係好冇安全感
訓教唔講 做其他野唔講
尋日諗佢鍾意我係咪因為我鍾意佢所以佢先鍾意我
佢話唔係 我諗我同佢年紀既問題係其次
我自己先係最大問題？我勁冇安全感又自卑 唉

希望大家都幸福

果然係幽默的巴打

Same here
我係到諗係咪因為我鍾意佢 佢先鍾意我

絲打點解咁講？

雞就雞啦
男大過女太多好撚噁心

屌你老母為咪撚玩啦! 相差17年? 你條仔得五歲??

其實無乜嘢，唔夾唔關年齡事

我攤左牌 分了手 佢零挽留

男朋友大我23年
拍咗2年，好少嘈交
每次嘈都係因為我安全感唔夠

我好認真答你，除非佢係比較有錢個種，唔係之後會越來越多問題。
將你廿五歲結婚廿八歲生仔，個仔出世時佢己經四十五歲，到佢六十歲退休時個仔先十五歲，佢大把貨就話無問題。呢類問題同中港婚姻差唔多，到時佢退休或者做保安之類而你又係事業既高峰期，佢就成日會覺得你勾佬
通常斬鳩老婆仔女就係呢類 Case .....

依家男朋友大我6年
差距唔算好大 感覺上似同年
之前試過大14年
好似太多
都係3年以上 8年以下感覺比較好
有得陪我癲又唔會太on9
仲要後生啲 有氣有力啲

樓上#3個ex?

佢唔係36邊有咁橋

我覺得幾浪漫
年紀大成熟d識得點愛人 諗野唔會咁幼稚

男人3歲到80歲都係咁幼稚,分別只係有幾多錢黎幼稚.用300蚊D玩D女覺得幼稚用300萬玩D女就覺得浪漫.THAT'S IT.

當你30歲嘅時候
佢47歲

你咁細個 怕你比人扼

如果個個男人都咁幼稚 倒不如揀個愛你的老男人一齊 起碼佢社會地位高d 人生閱歷豐富d

個post淨係得男大過女

接受唔到女大過男好多年 個個女人都想比人當妹妹咁錫
唔通拍拖做埋人呀媽湊仔

我女朋友大我8年
完全無問題 咪又係咁錫

25年後，你仍可出此post。
真心like你

CLS

我男朋友大我一日

以為自己出post

佢5歲?

17 年好似太多
good luck

lm

佢有事業有錢?

你直接D講揀個有錢D嘅咪算囉,咪咁語言偽術啦.

港女偶像venus ko拖住個5x 有錢中坑咪又係咁

楊紫瓊同佢條仔差19年